我發現咗我老母⋯⋯

我發現咗我老母一腳踏兩船，但係佢正印我係識嘅⋯⋯

你老母既正印 唔係你老豆咩？

唔係。佢地離咗婚

我可以點做 在線等

好難唔識佢正印架wo

離咗婚仲叫一腳踏兩船?

離咗婚呀 我自膠冇打清楚

而家係有兩個男朋友

各位善用不推文回覆

Oh

好堅喎你老母

lm

我突然間接受唔到

收皮啦你

咁唔關你事啦
有咩所謂

佢其中一個男朋友我識嫁 仲要同我幾friend

又唔係你老豆
又唔會比錢你洗 由得呀媽happy

二奶你識唔識？

佢識我 我唔識佢

首先引佢出街食催淚彈

食過 佢不嬲黃絲嚟

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

你老母幾歲

樓主向好果方面諗, 新年逗多封利是｡ 可能多一個財神福星高照

40樓下